點解查理斯係王子 佢個仔威廉又叫王子

但佢個孫 喬治就叫王孫?

王儲

咁佢阿爺係咪叫王爺？

應該 叫王子仔

prince
noun [ C ]
UK /prɪns/ US /prɪns/

an important male member of a royal family, especially a son or grandson of the king or queen

新切啲

應該係查理斯親王同威廉公爵同喬治王子